陣間十點老衲將會高呼光復大宋，時代革命

你九點哎啦，十點唔係哎呢樣

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

［代post］830 一齊唱歌向勇武義士致敬

救命
好正

有冇人聽到老衲-叫光復大宋?
咁就知佢住邊

喺宋王臺聽到

老衲- 原名宋徽宗
住係九龍城 一塊石碑附近